[The New World Order]林恩·羅斯柴爾德：將與梵諦岡教宗聯手重置世界政經道德新秩序

猶太財團浮哂上面同你講而家我地要直接話事

======
推行世界政經體系大重置團體「泛資本主義委員會」與梵諦岡締結同盟

該組織力行重塑人類原有的資本結構，實現人均平等的世界
梵諦岡教宗將在大重置中擔任「人類道德綱領」的領導角色。
羅氏家族的Lynn Forester de Rothschild提到「資本主義帶來世界繁榮，但帶來種族分裂、社會分歧與環境破壞」，「泛資本主義委員會在梵諦岡帶領下將世界推往一個資源均分、平等對待、全面脫貧的方向」

=====

呢班嘢同支共咩關係？

財貨幣戰爭覺得以為依個家族比人吹大左，原來唔簡單

Deepstate 既頭目級人馬, 忍唔住上水了